有另一半嘅生日過成咁。求安慰

另一半呢排忙，我理解亦體諒
生日蛋糕我自己訂自己拎
生日禮物講明唔需要
只係正日想佢同食個晏者...
餐廳係我揀嘅平平地約百零蚊/位
佢負責book話book左12點
當日滿心歡喜，專登早少少10:30起身扮靚裝身
到10:45個妝化到一半時佢先起身
然後同我講佢book唔到12點改左11點
仲叫我快手啲出門口
我果刻真係好嬲忍唔住爆！！！
車程最少要半個鐘喎，改左11點唔係問題
但點解要訓到10:45先同我講
佢解釋話忙、攰、唔記得早啲同我講
又話試下打去問遲d到得唔得

最後我無去食呢餐晏喺被竇入面喊住咁過生日

個樣就扮到好唔care點過
實質個心就覺得好撚委屈

...
你都幾有問題

雖然條仔有錯，但你唔洗出都唔出去呀？
最多11點趕唔切咪食第二間囉

係佢問題
改咗booking嗰吓就要講聲
如果唔book，walkin呢？

咁嬲都唔得？
如果你重視少少會唔會臨出門口先同我講？
玩嘢？

認真 都唔明生日有乜好慶祝
咪又係普普通通一日
當你真係好想慶祝 今日唔係咁得閒咪第二日囉
有乜好委屈
唔好咁多內心戲啦

條仔真係hae到癲
感建分

條仔hea到咁 飛咗佢啦

溫室小花

最後佢有冇認死狗道歉

女人鍾意扮靚影相打卡

飛囉冇人阻止你

痴撚線 仲唔飛 已經估到平時條仔9 你1
你比人食住既畫面
應該比人打兩巴仲比錢佢醫手費

影相打卡=好戇鳩
所以根本咩生日食飯慶祝都係為左po ig (睇死負皮我個啲都係咁)
無聊
根本生日就冇乜野特別

好慘，佢唔在乎你

實有D人跳出嚟同你講,生日咋嘛blahblahblah
係都要講到係你小氣
唔使理佢哋
你唔在乎姐,人哋在乎有咩問題

其實樓豬又話好體諒佢男朋友
係體諒就生日遲啲忙完補番慶祝啦
宜家又話體諒點知個心根本就唔係
其實就好撚care，仲匿埋係個被竇喊
生日+男朋友唔在乎+係被竇喊
為自己既犧牲真係加多好多光環

無心裝載
屌柒佢啦
如果佢都係唔care既

另一半
笑話，玩夠咪分

咁小事都做唔好，呢啲男人成世冇撚用，早飛早著

你嘅生日應該從來冇比人重視過

要通知你改時間
幾忙幾攰都係一個msg姐
根本唔可以做藉口

嬲既點係咁遲先通知
同埋每個人對生日既重視程度都唔同
你唔重視唔代表樓主都唔重視

情侶相處就係咁互相遷就互相滿足
如果樓主條仔少少野都滿足唔到條女仲講咩拍拖？

不過唔好感建分住 你同條仔溝通下先啦
睇下大家有無改善
男人同女人係兩種生物黎
有d男人做左廿幾年人都唔會慶祝生日可能根本唔係會地字典入面

痴線竟然可以咁多人屌返樓主轉頭
你唔care自己生日係你嘅事 樓主care呀嘛
想自己男朋友陪自己過生日正日都好正常姐
係嘅太忙係可以改第二日
但個男朋友話佢book咗喎
臨時先改仲要咁遲通知
根本冇尊重過樓主
如果樓主仲應約嘅話 個男朋友根本唔會知自己有問題

我諗佢唔係介意生日真係搞成咁
就算唔係生日 我相信樓主都會唔開心

真 樓主唔洗理樓上個班毒撚

小朋友...

條仔自己揀
唔好喊

碌到呢度終於有番個正常人

係 點睇都係條仔on99

細個嘅時候，會好期待，會有咩禮物、會去邊度玩、會有咩驚喜、會有咩人同我慶祝

但唔知由幾時開始，越覺得生日都唔須要咩特別慶祝，只要該喺度嘅人喺度，一切安好，唔駛禮物，唔駛去玩，一聲生日快樂，食餐平時唔捨得洗錢嘅貴野就可以滿足

生日一年先得一次 條仔無心裝載hea做又真係幫唔落

btw我地個名

負皮你係因為你on9
你覺得生日冇價值可以唔過自己個生日
就唔好喺人哋生日嗰陣掃興
睇死你都係嗰啲人哋傾計吹水嗰陣專跳出嚟整到dead air 仲覺得自己好有見解好風趣嘅on9

呢次係咪第一次過生日 往績如何
如果佢呢一年真係好chur係要體諒下嘅
如果年年都係咁 就要諗諗佢合唔合你標準

依家最緊要睇佢有冇悔意
如果佢仲係覺得冇乜嘢就開佢波啦

佢平時對你如何？
我試過 過既生日比你慘

係點樣

飛啦屌安乜鳩

如果大家都好似你咁，
年年生日一個人過，
冇人關心，
冇人care 你嘅存在，
又的確唔會覺得有咩特別嘅

哦，關我撚事？

跟著你都喊三聲

生日個一日只係一個普通平常既日子
咁我其他日子全日都係一個人過係咪要喊死
生日對我黎講冇乜特別
所以係唔係一個人過根本冇分別
究竟生日有乜特別

即係一樣我本身冇所謂既野
我身邊既人重唔重視關我咩事
事實係我唔care唔慶祝
我都唔會好似樓豬唔係正日慶祝就好大件事咁囉
明知男朋友忙，又話理解諒解
點知其實心入面就好care
仲要bad faith男朋友忙都要記掛自己生日
咁佢其實仲理唔理解，諒唔諒解佢男朋友呀？

咁我祝你有一日知道啦

我都覺樓豬係想開開心心、扮到好好睇睇同男朋友食親飯，
先咁早起身準備，突然話你聽你要十五分鐘到餐廳喎，點解會唔嬲？
唔好講係生日定唔生日，
講真佢啲行為對普通朋友都唔啱啦，何況係最親嘅女朋友？

當然同意樓上講睇往績，一次半次可以原諒。

你肯定對住佢仲有心情扮開心繼續食啦唔通出去發爛渣咩...

又有女人gut個頭出嚟做清泉

飛左條仔佢

下 呢度d人打橫黎講
男主角唔care生日 咁佢生日果陣咪nobody cares唔慶祝
但樓主本質已經係重視生日既人 生日上亦係主角 唔係話大晒 但應該係果日比人錫下 而且字眼上要求唔多 只係一個生日lunch

後續係點

分啦，仲屌
幫人教精個老公咩

同樣經歷，我都係上年生日喊住過。

我生日已經係我主動plan做啲乜，佢冇input可言。本身book咗食自助brunch，之後去個event，張飛仲要好難買，我早兩個星期好早起身先買到。

到咗正日，佢一朝早起身話肚痛唔舒服，話唔去食brunch，果日所有活動cancel哂。我朝早見佢個樣咁唔舒服，都體諒佢話唔駛出去買生日蛋糕喇，咁嘅樣都食唔到蛋糕。

果日我全日照顧佢，買外賣所有嘢我做哂，佢攤喺梳化度睇電視，去到中午佢仲話叫pizza外賣，睇落已完全冇事，夜晚又叫我幫佢叫外賣食burger。乜病人食呢啲㗎咩？仲要兩餐外賣都係我叫，我俾住錢先。

谷到夜晚九點我好sad，正日生日但我做足一日工人照顧佢，冇生日卡冇蛋糕冇花冇禮物。我喊住咁話咁過生日嘅話，我寧願一世都唔駛佢同我過生日，佢九點先衝出去買生日蛋糕俾我，果時已經太遲了。

佢話係我自己朝早話唔要，我話我見你果陣個樣咁辛苦，梗係唔會叫你出去買仲要食啦，但你去到中午已經冇乜事，全日喺度睇電視又食pizza burger咁，係咪要主動啲補償返我個生日先？做少少嘢都好掛？佢一心諗住下星期補數，所以果日乜Q都唔駛做。

你唔明唔代表其他人唔想慶祝喎
而且改咗book 11:00 佢10:45先講，普通fd 普通日子都嬲la , 何況係女朋友生日？
咁都叫有乜好委屈？閣下既朋友同另一半應該好慘下，如果有

其實咁唔在乎，應該都唔係一日半日嘅事
呃自己做咩呢？

唔怪得點解你地啲連登仔會冇女一啲情趣同心意都冇

唔使喊 分手啦

人話

然後上網屌點解啲港女唔肯畀佢地屌

咁都叫有問題？
比我都未必有心情出街啦，出到去咪又係盞臉色難睇
同埋宜家係佢男朋友唔上心唔care喎，你鬧番樓主都好搞笑吓

你男朋友算係咁 有訂枱，我男朋友連假都唔記得拎，然後得我拎左假，搞到生日係屋企自己過

條仔唔止hea咁簡單
做人冇交帶
同frd食飯都唔會咁喇
認真傾下好

以前我都會 有咩唔開心 一拍兩散
唔出啦 取消囉！
但試多幾次之後 發覺其實咁樣自己仲唔開心
比個機會對方做d野
補償番
大家會開心d!

如果條仔響你話唔出果陣
都有話 唔好啦 出黎啦 想同你慶祝阿
就放過佢啦 可能真係一時大意
比個機會佢同你慶祝過
如果唔係真係會好唔開心嫁！

咁咪分手囉
一個care一個唔care
都遲早散架啦

樓主應該仲係青春少女
中女/老坑先咁諗
愈老甚至唔想生日
利申 老坑

唔明點解d 人可以鬧返樓主

我覺得個問題就算唔係生日飯 都冇可能咁遲先話俾人知改左時間
你有幾忙 send 個msg 通知都冇時間？
仲要果日係你生日

咁忙 不如唔好拍拖啦

我都中坑
巢皮樣但想心境年輕 最多過生日果陣唔提歲數

唔撚明嗰啲鬧樓主嘅人做乜鳩
出嚟扮清泉好威？
以為自己係絕世好情人，唔會care嗰啲咩節日？
慳返啲時間喺屋企打飛機啦

嘩，散咗未？

覺得應該無，實係好似樓上啲on9仔咁諗

忙唔洗食晏 忙到連一餐lunch都可以唔重視
不如你話呢排我好忙 生日記念日情人節都group埋一日慶祝喇

佢話下星期補數根本係見你嬲先咁講
如果你無表達仼何不滿，我諗你之後年年都會咁過

分手啦

我真係buy你
好撚負
我覺得怨唔係問題
我都睇到條仔好hea 唔重視
但係條女就一尾受害🤮

無人同你慶祝姐

又會有人鍾意做就手西都有